# Поиск максимума

Написать функцию находящую максимальный элемент в слайсе 
с произвольными элементами (`[]interface{}`) с использованием
пользовательской функции-компаратора

## Про решение

Обозвал решение Extreme, а не Max потому что раз компаратор пользовательский,
то в зависимости от его поведения из слайса можно получать как максимум, так и минимум.

Ошибки из компаратора поднимаются в пользовательский код.

## Тесты

```bash
go test -v
```
